(突發)數以萬計蝗，瘋搶champion，點解會咁😱😱😱

香港毒撚都，送都唔要 有沒有Sale知點解

早幾日行過朗豪坊又係唔知做乜成堆支那種
諗住入去睇下咩事
一入到去臭撚到即刻走